不譴責

你可以覺得班人on9，你好叻走得到，或者睇live覺得好唔忿氣，但唔好再鬧了，好不好？佢地從此活係秋落算帳嘅恐懼裡面，已經好大壓力，唔好再加一腳，求下你，唔好迫情緒崩潰嘅同路人去死。你聰明我恭喜你，但呢刻佢地更需要係支持。兄弟爬山，今日繼續努力！

push

pish

627加油

同意。
你可以唔同意佢哋做法，但一定要支持

但唔需要用自己負擔唔到嘅能力去支持

推

屌姓楊果個都唔得？
叫人死守白送人頭
屌你老母Joe yeung 弱智唔好出黎帶領群眾啦

沒有人煽動，沒有人被帶領，大家各自衡量風險。相信自己，相信香港人。不指責，不割席，不篤灰！

經一事蔡一智！向前看，唔好再屌了！

又係阿Joe，唔好屌啦，又要loop?